連登有無gay係打籃球？

人地low post打你個陣有無反應？
會唔會借d意抽下靚仔水